林鄭下台, 唔係結束, 而係終極戰線的開始

林鄭下台, 政務司司長張建宗唔可能無限期署任, 一定要進行特首選舉

如果政府唔實施普選, 就要選出選舉委員會
而家區議會光復, 泛民基本上已手握400幾票
(上屆民主300+加上區議會117票)
如果加上呢半年大量香港人覺醒, 光復足夠的藍色選委界別
過半數都有可能
雖然難度頗高, 但一個月前, 大家又諗唔諗到建制派係區議會輸得咁金?

如果政府投降, 可以普選特首, 就係時候開始特首選戰,
非建制未試過離權力中心咁近, 可能會不知所措,
當年南韓民主化, 民主派就因為分裂界票, 令原來的建制派總統盧泰愚成功連任

所以, 無論如何, 林鄚下台, 將會係終極戰線的開始
如果黃絲特首上到台, 五大訴求應該就水到渠成